<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="title">
        <item>รายการที่ 1</item>
        <item>รายการที่ 2</item>
        <item>รายการที่ 3</item>
        <item>รายการที่ 4</item>
    </string-array>
    <string-array name="shorts">
        <item>One Piece</item>
        <item>Toeic</item>
        <item>Network Security</item>
        <item>โตขึ้นจึงรู้ว่า</item>
    </string-array>
    <string-array name="detail">
        <item>วันพีช เป็นเรื่องราวในยุคทองของโจรสลัดโจรสลัดทุกคนมีเป้าหมายเดียวกันคือเพื่อค้นหาสมบัติในตำนานที่เรียกว่า"วันพีซ"ซึ่งผู้ใดสามารถค้นหาและครอบครองวันพีซอยู่โดยผู้ที่เคยครอบครองวันพีซนั้นมีอยู่คนเดียวตามที่เปิดเผยคือราชาแห่งโจรสลัด โกลด์ ดี โรเจอร์ ซึ่งหลังจากที่ได้ครอบครองวันพีซแล้ว โกลด์ ดี โรเจอร์ ได้เป็นราชาโจรสลัดชายผู้ได้ทั้งความมั่งคั่งชื่อเสียงและอำนาจผู้ที่ได้ทุกอย่างในโลมาครอบครองนั้นได้สั่งสลายกลุ่มจากนั้นแยกยย้ายกันไปไม่มีใครรู้อีก 1 ปีต่อมา ก็ได้มอบตัว และยอมรับโทษการประหารชีวิตที่เกาะโพลสตาร์ ที่เมืองโล้คทาวน์บ้านเกิดของตน และก่อนตายได้มีคนถามโรเจอร์เรื่องสมบัติของโรเจอร์ โรเจอร์ได้ทิ้งคำพูดสุดท้ายที่เปลี่ยนยุคสมัยของโจรสลัดว่า "สมบัติของฉันน่ะเหรอ อยากได้ก็เอาไปสิ ไปหาเอาเลย ฉันเอาทุกอย่างบนโลกไปไว้ที่นั่นหมดแล้ว" จากนั้นก็ถูกประหารแล้วเหล่าคนดูในลานประหารก็โห่ร้องกันอย่างดีใจกับคนที่ทราบข่าวก็ออกเดินเรือไปเป็นโจรสลัดกันโจรสลัดทั้งหลายจึงมุ่งหน้าสู่แกรนด์ไลน์เพื่อตามหาวันพีซ</item>
        <item>Toeic หนังสือได้รับการอนุญาตจาก (Officially authorized) Educational Testing Service หรือ ETS ซึ่งเป็นผู้จัดทำข้อสอบ TOEIC โดยตรง ดังนั้้นแบบฝึกหัด และแบบทดสอบในเล่มนี้ประกอบไปด้วยแนวข้อสอบ TOEIC ที่ใกล้เคียงมากที่สุด</item>
        <item>หนังสือเล่มนี้จะยกมุมมองหรือสอนการทดสอบการเจาะระบบต่างๆ ให้กับผู้ดูแลระบบ รวมถึงผู้ที่สนใจอยากจะเป็นผู้ทดสอบเจาะระบบและผู้ให้คำปรึกษาทางด้านเรื่องความปลอดภัยในระบบสารสนเทศ โดยในเล่มได้พยายามแยกศาสตร์ของความปลอดภัยทางด้านเทคโนโลยีสารสนเทศต่างๆ ให้กับผู้อ่าน ซึ่งศาสตร์เหล่านั้นมีความหลากหลายมากมาย ไม่ว่าจะเป็น Network Security, Web Application Security, Digital Forensic, Malware Analysis และอื่นๆ อีกมากมาย ที่คัดสรรมาอย่างดีแล้ว ถ่ายทอดเนื้อหาเป็นลำดับขั้นตอน พร้อมตัวอย่างหลากหลาย และภาพประกอบชัดเจน สามารถปฏิบัติตามได้ทันที</item>
        <item>หนังสือเล่มนี้จะจะพาคุณไปพบกับกับเรื่องราว ผู้คน และบทเรียนต่างๆ รวม 40 บทความ ที่ผู้เขียน "คิดมาก" พบเจอ จากวัยเด็ก สู่วัยหนุ่มสาว และสู่การเติบโตเป็นผู้ใหญ่เต็มตัว บางเรื่องราวก็หอมหวาน บางเรื่องราวก็ขมขื่น ซึ่งล้วนเป็นบทเรียนบางอย่างให้กับเราเสมอ และทุกบทเรียนที่ผ่านเข้ามา ก็ล้วนมีความหมายและมีคุณค่าต่อตัวของเราเอง</item>
    </string-array>
    <string-array name="price">
        <item>49</item>
        <item>300</item>
        <item>170</item>
        <item>150</item>
    </string-array>


</resources>